個女仔是咪有暗示？

咁話說呢我前日生日，原本plan咗去海馬公園，但因為打風冇得去
好采海馬公園都有豁免，前日生日嘅人可以係一個月內去返

好喇入正題，咁尋日去到其中一個園區玩果陣經過一堆攤位遊戲，可能時間仲早就冇乜人玩（其實我覺得係唔底玩啲人先唔玩）。咁有一檔係一個後生女睇檔，佢個樣呢就睇落幾清純，似現役女大學生

我=
攤位個女仔=

我一經過佢就係咁話'玩啦玩啦'咁，我過埋嗰檔佢仲講緊 ，搞到我忍唔住拎轉頭同佢搖手笑住咁示意不了，同埋順便再𥄫吓佢 點知佢仲繼續望住我講'玩啦玩啦'

呢個時候我就係度諗：唔通佢講嘅野別有用心？

係度想問吓大家覺得點

=去馬啦，人地做到咁出面
=收皮啦你，諗多咗喇

樓下保安啊姐同你講早晨
你會唔會覺得佢想同你做愛

好明顯想同你做愛

清潔啊姐叫你做靚仔
你會唔會覺得佢想同你做愛

Yes 佢想幫你含撚

d表情無用過

我知你講邊檔
佢都係咁叫我玩
玩玩吓我仲跟埋佢返佢屋企

不過你千祈唔好去啊
我好辛苦先嚮佢屋企偷走到⋯⋯

唔出大技邊有人幫襯

去買衫,同你講隨便試就真係想你試咩? 搵食啫

留底負皮果啲人是咪唔鋸
到時結婚請比正皮嘅人來飲

係呀，唔屌死全家

毒撚好得人驚 同你請多句都引起你性幻想

假膠